本土民主前線凌晨發聲明宣布，發言人梁天琦請辭黨籍及發言人職務

本土民主前線凌晨5時在facebook專頁貼文，表示「梁天琦即將面對來年之漫長審訊，其本人希望在餘下數月陪伴至親」，本土民主前線挽留不果，對他請辭黨籍及發言人職務感到可惜但尊重，又感謝他的付出。

本民前在聲明指，梁天琦一直以香港本位為政治主張，確立「香港人」身分認同，又指他在2016年代表黨參加立法會新界東補選中取得66524票，是「驕人成績」，形容是「成功將本土理念打入香港主流政治舞台」。

去年農曆年初二旺角大衝突，本土民主前線黃台仰及梁天琦等8人，分別被控暴動、襲警、非法集結等罪。梁天琦被控2項暴動、1項煽惑暴動罪及1項襲警罪，是本案涉及最多控罪的被告。案件將於明年1月18日開審，預計需時80天。

唉....

換取輕判

希望呀蟲泰可以幫吓佢地。

巴打你依個笑話都幾好笑.

蟲泰：去死啦 但問題企係我既立場 我要同佢哋扮friend 要顯示比人睇 我係幫緊佢哋 大眾白痴嘛 以為我哋係本土派

少跟開佢地啲私怨嘢，乜佢地唔係一齊嘅咩？(真心問)

加油！

扮friend架咋 大眾白痴架嘛以為我係本士派

湖北琦呢啲人才係香港真係晒咗
家族又係國民黨員
應該去台灣入國民黨 幫綠營推動台獨
等香港人移民過台灣
擺脫支共投資移民先150萬港紙

巴打，你真係OUT得過份咗少少

蟲泰睇緊既
係個大局 係天下呀

唉

噢，原來咁情況......
我本來咁諗嘅： 又話飯民廢，保皇就直頭想佢死，咁就得返蟲泰可以幫佢。
點知原來咁多麻煩嘢，唉，當我無講過。

個黨其實都就執得
一個著草一個就入冊

最後現實中得返gphone同demo唔識串

得返垃圾

咁興中會有無執?

咦....黃台仰facebook del左既

自隊一打膠 sor

鍵國鬥士連垃圾都打唔贏。

琦琦：本民前？不了。

連大佬都走埋

個組織改過第二個名，再洗底入去啫，同d酒樓執完改名再開一樣。好似周庭咁彈出彈入又得。

本土眾志

聽晒成段先啦
班友斷意取章咋
鄭松泰係話班市民白癡以為佢地係本土派，以為佢地係青政（語意係以為佢地（都）係本土派，甚至係青政，所以市民覺得熱狗要幫青政）

雖然熱狗真係好憎本民青，呢樣冇得否認
但會唔會一個本土派開山鼻祖會話自己唔係本土派呀 用腦諗下啦

所以應該轉為全職紮營快樂抗爭

真抗爭 係打唔贏 快樂抗爭

呢點, 真係要向泛民學習

G你老母 係蝗痴瘋

咦你條死肥閪鳩達打手又返咗嚟嘅 國屍仲有糧出比你咩

成班講到尾咪又係為左議員果10皮野

黃洋達都話熱狗唔係本土派啦
你蟲泰會係? 熱狗幾時做左開山鼻祖???

返去瞓啦 冇用既垃圾

佢地食屎啦 呢年黎乜都冇做過 乖乖坐收美國佬錢

佢講得出呢句就係背叛本土派選民
就算唔理以為我哋都係本土派呢句
指摘選民甚至普羅大眾係白痴都已經冇得原諒
有冇聽成段有冇理前文後理乜乜乜根本都無關痛癢毫無意義
你覺得斷章取義 我覺得係大難臨頭各自飛 偽君子真面目
唔撚想理梁游嘅寧願佢真係學部份飯民咁冷待唔評論
都好撚過你揜住良心係咁咦做吓幫吓你r吓光環但擰轉面就狠狠踩多你幾腳叫人去死
升咗lv做公眾人物做代議士就要對自己嘅言論行為負責任
但結果？有個細嘢違反黨規深感遺憾喎
事無不可對人言但又呃鳩選民對佢嘅信任
最基本嘅知行合一都做唔到 政棍已成 去死啦佢

不過香港選民咁善忘
咁文人look下屆都唔使怕選唔番啦
學郁民話齋 瞓係度都贏啦 係咪～

即使係等緊審訊期間
梁天琦係選擇進修 增廣見聞 去外國讀書交流 又會見下外國政要議員
向人講解香港既情況 本土理念 爭取獨立既聲音
而家留D時間陪屋企人好正常
一判案可能坐成幾年政治監

開山鼻祖
笑撚死me

Btw如果佢最尾冇好似瓦全咁走左去我敬重佢

佢同Hong Kong Watch啲人都見過唔少次
一個就坐監嘅人做嘅嘢仲多過白鴿同眾志

有料爆。

facebook 文政網

到今時今日,
獨派對自己人都仍然咁缺乏信任
睇野咁表面, 互信脆弱
真係令人失望

quote錯
facebook 文政網

之後榮華富貴享之不盡棍

你最撚唔表面
我睇到既淨係成班垃圾留係度搵錢
散兵冇錢收又有心

唔緊要啦 天哥搞緊武裝革命 到時劫獄

毓民、熱狗同城邦派用本土做牌頭嗰陣都未有本民前

本民青搞鳩佢地，仲想人地好真摯咁幫你

熱狗收皮你地都拍晒手掌啦

佢咪又係港豬响度搵錢買樓

自稱買到

你咁講毛孟靜范國威先係本土開山鼻祖.

三條友為利益結合

本土風氣係高登開始醞釀（不過冇完整論述）
陳雲最多話佢醒目最早捉到隻鹿
鳩達教主就唔使講再慢半拍同幾拍

爭依d有春用咩，個本土牌頭咪俾本民青攞晒囉，本土大台嘛，去到今時今日做到d乜出黎？

唔使爭
在座咁多位都垃圾

原來開山鼻祖係何來! 你話死唔死!

御理

侯志強都claim自己系本土

咁你做過咩有用既野？

熱狗之前咁多爆料 我都好難信熱狗真係比本民青搞鳥
就算係自編自導自演用嚟團結字頭我都覺一啲唔出奇嚕
老實講吖嗰陣舊登facebook水泥隊咁威周圍撩事鬥非蝦蝦霸霸目中無人不可一世咁之後再比自己友踢爆雞飛狗走做晒過街老鼠點會唔拍手掌吖 睇人仆街最開心吖嘛 自作孽呀呢啲

當熱狗好勇武咁搞女仆cafe時
佢地係連垃圾都不如既廢物

仲要有一個初一義士講道理支持cafe
成班熱狗即刻咬鳩佢

嘩支旗

獨派一有咩事就屌熱狗
至少熱狗廢過我地,賤格過我地呢

無左天琦唔緊要
仲有熱狗柒過你地呀!!

睇清楚啦

本土行動派系係寫住『泛民主派』架